每次正苦派錢 但見到18歲以下無錢收 真係好爽

食西北風啦你哋

每次政府派生果金 但見到65歲以下無錢收 真係好爽

樓主歧視我地03後

己都慘

好慘

抵啦

真

大陸人：次次見到你地有份俾錢，我就準備收錢，真係幾爽

大堆新移民